我輕輕筋斗翻過 歷遍西與東

用我點點半根絲髮 換轉吉與凶